羽毛球問題解答區

有任何羽毛球相關問題隨便問。

點樣訓練反手

高遠球打好未？打好高遠球先好練其他。

點樣可以用羽毛球拍打返個催淚彈返轉頭

點先bk到康文既場

點打, 次次只係去到人地中場

lm

同問

有咁多人問反手動作，問到我都唔好意思唔答。不過，好難用字答你，你地自己睇片。下面條link個片教得幾好，睇完都係唔明再問我。

笑撚咗...
人地問你反手點打！你就答打到高遠球未...
跟住就鋪條片...
我上YouTube學好過啦！

咁點樣打反手後場

高遠球打好未？打好高遠球先好練其他

高遠球是基礎動作，如果高遠球都打不好，其他也暫時可以不用練了。至於Post片係因為睇片的確好過睇字。

九成的後場都是用正手打。先練正手高遠球，再練頭頂高遠球，之後先練反手後場。

練好步法未？ 如果步法都不好，其他也暫時可以不用練了。至於Post片係因為睇片的確好過睇字。

2020/01/09 End

此帖在2020/01/12完結。如有問題可找 客服。